[
    {
        "randomId": 778
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    }
]